屌你外國有條友話自己都入到呢球 點知畀人binc

Roma Fan Says He ‘Could Have Scored That Goal,’ Club Invites Him Down To Prove It

簡單d講就係羅馬個page有條傻仔類似留言”我都入撚到喇！” 就畀羅馬同贊助商邀佢去球場上試一次結果係點就預左架啦 仲要畀人臨尾binc 自己入去睇

好想睇連登仔(eg SiuMa)可以揚威國際 唔單止射單刀 最好畀埋隊波佢地教 咁撚多戰術大師(eg利迷子)

釘boot都唔著

夾埋做戲啦

羅馬D PR不嬲都痴線架啦

例如：你

點會釘鞋都冇，點踢草地

玩九佢

著緊對平底鞋踢？

對鞋平過港女對波喎

平底點踢

你錯喇，連登仔1係講我阿婆射都入

最緊要出黎效果好笑

賺左喇

好假